女人就係煩

真係認唔撚住講， 最近已經有咁多政治問題
除左林莫呢d 女人冇人性係煩膠之外
屋企仲有個女人好揀煩
個個就係一個深藍老母
成家都黃，係得個老母咁撚藍， 藍到黑
近日開槍事件，已經話打死人仲好
我真心覺得佢已經連人性都冇埋
但無奈我一定要同佢相處

好撚嬲